放假屈埋喺屋企真係好易抑鬱

但又冇人約冇街出

出街鳩行要人約先得
一個人唔出得街

出街見到靚人真係好抑鬱 \/

我約你好冇